騰訊700係408撈貨成功揮手區！

下星期比首期

留名

405 ，你太廢

仲有人開鋪撈，姐係

叻仔

408

琴晚都驚轉帳唔夠快，今朝返工前，係自動櫃員機入cash

好波

下星期各位有首期

我係鴨記場外交易買左380啦

我個時4蚊入左幾千手 到而家都未放

燒俾你

貼倉唔該

你地就好

繼續吹

恭喜你地
因為仲有排跌

下星期各位後會有期

今日低位 明日高位

只值200

大粒都放 你入
人地唔比你清楚內部情況？

on9
貼倉囉

星期五會有395成功撈貨區

愈跌愈溝

騰訊同你日日賺！

跌到前頂366 再諗

屌你呢到恥笑區黎
俾人推返上黎

股台一向都係回帶撚狗

星期一切柒嗰個都比期指巴bin咗大半年

有啲人話樓跌10%都唔會跌，因為一跌就會有人入市

傻西瓜

我恭喜您呀

溝貨！！！！！

樓主比咗首期未？

跌幾多溝幾多

留名一齊溝

樓主係咪上左車？

入咗1球升40蚊閃

星期五約左經紀睇靈位

笑撚死

你真係好有訊心呀

樓主俾左首期未呀屌你老尾

以為自己好叻

【炒股教材】高追騰訊損手 力寶再斥1.5億「溝貨」
文章日期：2018年4月4日 22:36
圖1之1 - 圖為力寶董事總經理李聯煒。（資料圖片）

力寶華潤（0156）繼上月28日於公開市場按每股平均價424.55元，以1562.3萬元購入「股王」騰訊（0700）共3.68萬股後，昨公布再於公開市場按每股平均價406.47元，購入36.535萬股，涉資1.485億元。

計及兩次持股，集團共購入騰訊40.215萬股，涉資逾1.64億元，按此計算每股平均價降至約408.12元。集團指兩次收購均由內部資源撥付。

集團上月28日亦公布，同時認購騰訊（0700）股份掛鉤之股票掛鉤票據，總代價近3.82億元，該批股票掛鉤票據的行使價為394.5208元。

騰訊昨跌穿400元關口，跌2.88%，報397.6元。

我都係408入左 我真係恭喜哂我自己

唔驚

聽日$380

仲未有395成功撈貨區

375

勁 成功撈貨

2月跌到400個個嗌股災
4月嚟多次個個嗌抵買

成功坐貨

扣好安全帶

準備暴跌？

做人正面d

408入 402走左

四個月嘅貨蟹晒

扣起安全帶 準備向下沖

上黑箱車？

唔好推！

成功！！yeah

加油

蠢閪

樓豬打算長遠睇幾多？

仲話首期，dup春袋未？

我就真係唔敢串樓主 人地可能大戶黎

加油！

變左恥笑區

樓主去左ifc 未

3個月新低

Bin bin有力

已387撈貨！

跌撚曬18年升幅仲敢買

396入左

撈底高高高

就快$370

378.5

今日低位 聽日高位

今日高位 聽日低位

夜期急升

唔明仲買嘅人咩心態
係醒百幾二百蚊果時就買左啦
400幾叫撈貨 唔係諗住升過六百呀

大摩睇騰訊會上500

收皮啦你 百幾二百有幾多個留到宜家呀

以為自己好撚醒

特價時段 快d買啦

都未超過10%，仲係強勢

好QQ 隻bear

買左邊度

下次升市唔會再由700帶動
有課好走

睇住之前係咁升
又邊捨得止蝕？

個個唱淡700 只值200

斬牛之後上返
妖股

跌L死班傻散

佢地就好 咁都撈到

甘長遠都無咩問題既

有邊隻有牛熊唔係

我之前185買揸到390蚊賣咗 叫賺少咗升到460幾嗰浸囉

你好型棍

乜咁急呀陳生

ADR今日個價

Google好仆街 提議大家不如捐左佢好過

點呀 撈唔撈多次？

再撈

下星期三出個
騰雞700係350撈貨成功揮手區

我走左 蝕左算 閃先

左一巴右一巴 又買又沽

唔好再bin啦

禮拜六都推！無人性呀你班撚屌

700我都撈過

不過係398撈左405放左

385成功撈貨

賺咁多諗住去邊慶祝?

夠我去左一轉日本慶祝

邊浸溫泉邊睇住700穿390

無事了

呢轉47x去到37x，原倉一手不放，我係405,379同378入多左3手，呢D咪叫低買高賣囉!

清sick ball

樓主俾人恥笑左幾十日傻鳩 一眨眼又變返做醒目仔

樓豬終於返家鄉

醒目仔

又準備撈

樓主到最後無蝕到

坐定定啦